=========================
Use case
//Admin
1. Quản líthông tin xe (Thêm, sửa, xóa)
2. Quản líbãi xe (Thêm, sửa, xóa)
3. Quản lí User (Thêm, sửa, xóa)
//User
4. Xem danh sách bãi, xe
5. Xem chi tiết xe đang thuê
6. Thuê xe
7. Trả xe (include 5)
8. Tìm kiếm xe
9. Tìm kiếm bãi xe
10. Thanh toán

======================================
//Job
1. Code
2. Test - Test case, document
3. Diagram 
	+ UseCase diagram
	+ Sequence diagram
4. Screen Transition Diagram
5. Design 
	+ Analysis class
	+ Design class
